有冇人一見到菅田将暉就流哂口水

生得靚仔但行演技派
啲角色又演得好放
帝一之國,啊，荒野同溺水小刀正到仆街
唱歌又好聽 最近首新歌ロングホープ・フィリア大家可以去聽下

仲可以食埋菜々緒

睇左民王未

睇左喇

好想同佢互換身體

我唔係佢fans但我第一次睇佢係拉打w
再之後係睇謝謝款待做幸同東出昌大個仔

最近係睇佢做井伊直政

同山田孝之雙主演果套dele都值得睇下

先奶為敬

唔靚仔
不過演技唔錯

講咩

次次同frd講菅田將暉好正 佢哋都話我taste好奇怪

ching識貨

靚唔靚仔見人見智

佢好有獨有嘅魅力 我最鍾意佢啲眼神（有種頹味 ）同把聲 同埋佢成日著古著都好正

佢做戲好吸引，尤其做痴線佬角色嘅時候

戲入面話山田孝之專幫死咗嘅申請人delete手機/電腦入面啲data
而菅田將暉就負責查下個個申請人係咪死咗/點死
然後又講下人倫規範問題

佢都演好多痴線佬角色
係致命接吻入面要同山崎賢人咀咀

推下先

佢隻album都正喎

做仮面rider W開始已經好鐘意

佢有種特別既味道

冇人可以取替佢

好撚型

Cyclone

邊條撚樣負皮啊

赤場帝一

same 同人講親都話佢唔靚仔
明明勁好j

入親去niko and行都忍唔住係咁望佢啲poster
佢的確唔係靚仔
但佢種氣質真係冇得頂

醜
竹內涼真好過佢

靚仔真係講唔上
但佢做戲真心好睇

點都係J飛鷹彈啦呢套

好放
睇得好舒服

我都係睇呢套鍾意咗竹內涼真

搵我？

灰色と青

Do 姐 呢排日日喺電台講佢

話佢好似903 jacky

果種氣質正撚正

*到

佢啲肌肉

睇鄰座的怪同學時
完全無法同銀座新八拉埋一齊

嗰陣好gay 雖然而家都係

靚仔

竹內涼真正好多
做Drive個時啲戲已經唔錯

菅田邊度矮

真係唔識欣賞佢個樣
但拍戲唔錯

我幾鍾意睇佢啲戲
真心唔覺佢靚仔

樓主講嗰3套都好鐘意

仲可以食埋菜々緒

佢首long hope philia 幾好聽

幪面超人W

佢專輯首台詞同ゆらゆら都好好聽
尤其係Live唱台詞果陣聽到都覺得心痛

佢都算係褔山叔之後歌影視三棲都掂

Joker

係時候再J下溺水小刀入面嘅suda

打多咗

開頭覺得佢好樣衰，邊度靚仔

睇完民王之後

日本都出好多唔係靚但氣質好獨特嘅演員

佢同米津首合唱歌好好聽

之前睇暗殺教室果陣都覺得佢好普通
但我都係睇完民王之後落坑
Suda真係好正

越睇越靚仔

suda同鱷魚叔

不過最後我入左一生坑

高橋一生推

民王有個sp劇係貝原秘書做主角
suda客串果集loop左百零二百次

suda驚喜登場 嚇到一生爆肚

個feel有d似山田孝之

當我死㗎

推下さよならエレジー先

咪又係炒佢

ching你想表達啲咩

唔覺得佢靚仔
但做癡線佬角色幾好睇

啲牙唔靚
但真係有氣質同幾好戲

啲牙唔靚

食我本田翼BB
屌佢老味阿

冇圖冇真相

dele好正

個樣真係唔算靚仔
但係佢d劇同戲好正
火花,荒野

btw 到底佢個名點讀

日文定係中文
粵語個菅讀「奸」掛
叫suda masaki仲好啦

根本已經係

Joker !

上年電影 啊~荒野 差不多橫掃各日本影帝獎項，唯一個影帝奬輸左比自己演另一套 火花

咁你話呢？

見到佢嘅努力有回報真係好開心

耕田將暉

第一次睇w以為佢係女人

好似咩角色都做到咁
做銀魂又係好好笑

真係好正，佢好岩頹廢look

今日再J下灰色と青

嚟緊上映果套阿基米德大戰個look好似帝一

帝一之國嘅陣容無得頂

有d角度係幾靚仔

野村周平靚得多
可惜有支那血統

真心唔覺佢靚仔
D髮型真係好......
不過演戲幾好睇

野村周平靚

竹內涼真

好想見真人

新八

演技應該係新一代最好個堆
好想見到佢同桐生蓮再合作拍戲

有期好迷suda
打聲J死人
曾經好想煲晒佢d戲同劇
但有d太舊搞唔番

我都係
想睇佢套海月姬

菅田bb

有新劇？？？？

唔係幾鍾意個女角

明年一月又有主演嘅新劇睇
今次演老師

得罪講句
菅田做咩都好
但我心目中既德永只有林遣都做得最好
桐谷健太做神谷都係麻麻地
唔夠不羈

點解？
帝一之國cp

致命之吻佢真係客串得好正

同埋佢做校對女孩同dele 都好好睇

火花睇到一半好悶熄左 乜真係咁好睇 ？
定後半會精彩d 仲有咩值得睇？

後半有場戲係真係精彩到係屋企睇都想拍手

有睇到既會知我講邊場

btw 覺得Suda最型係米津玄師concert果個紮瓣頭，型到瀨屎

我覺得佢all back頭都好好睇

w 真係好撚正

留名
睇3年A班個眼鏡look好好J而追, 暫時都係煲咗銀魂兩套
首さよならエレジー單曲循環咗好多好多次

好鍾意佢首呼吸

呼吸都好正！同埋首台詞都好好聽

歡迎入坑

聽完台詞會好心痛

開咗個post咁耐都唔知。。。。

第一次佢唱到喊覺得佢係藝人得嚟好真

我係由唔知佢乜水話邊條友咁樣衰，之後（竟然）搵咗佢有張相去剪頭髮，之後先識呢個人，咁啱嗰時做校閱，一睇就瀨咗嘢

我諗好少人因為校閱再留意佢，之後搵佢啲嘢第一套就係共喰い同民王，之後就

佢現場唱哽咽嗰把聲攪到好想喊

好想入場睇一次live,感染力一流
我諗我入到場睇嘅話應該會喊到九彩
巴打課咗金買liquidroom boxset未

呢首歌對佢嚟講實在有太多意義入面, 第一次挑戰自己拍文藝片, 隔咗咁多年重新鍾意返唱歌,同埋一個人係東京奮鬥, 加加埋埋好難唔喊

我差唔多成10年冇睇過日劇日影, 係今季先重拾返, 都係睇到呢套幾高人氣先睇點知一發不可收拾

買咗

如果抽到飛睇live應該買六合彩都會中

我都係睇到花冧巴打隔離post share先知 入黎留個名先

呢個人一get到佢個吸引點應該出唔返嚟

佢仲係高中生歲數時自己一條友喺九州同班佬一齊都真係孤獨啲

所以佢一上劇要去支持下
暉暉係演藝圈瑰寶嚟

我個人希望佢會做落去，但感覺佢突然唔做娛樂圈都唔意外

佢開心咪得囉

巴打咁杞人憂天
應該唔會好似水嶋ヒロ咁忽然唔撈嘅，睇得出佢仲好享受做戲，只不過趁後生又有好多諗法嘅佢會想嘗試做其他嘢，當年20+1生日會話想唱歌做衫起屋考教師牌（+生小朋友），依家睇返都幾羨慕佢，想做嘅都慢慢實現緊，係囉佢開心樂在其中就好嘞

佢話想做嘅嘢全部都做到呢個又係我佩服佢嘅另一個地方，天賦加埋自制力加毅力真係唔講得少

講開自制力，佢依家除咗早飯之後就禁食減重（渡邊直美個綜藝），早幾日睇到個訪談話夜晚見到啲朱古力好想食但係太有罪惡感好糾結，愈嚟愈鍾意佢對自己份認真

佢為角色都真係成日增減重，睇溺水，瀨戶內海再睇荒野會嘆為觀止

海月姬當然都推介，佢五觀其實唔女仔，但嗰套令人覺得靚

本來想補帝一先，巴打咁推介法睇嚟可以諗諗佢
海月姬個造型堅係驚艷嘅，我本身好鍾意佢啲長睫毛同個鼻，加埋女性化造型真係眼前一亮

想睇就帝一先啦, 佢勁在拍呢啲商業片都做到啲突出嘢
順帶一提溺水我覺得俾嗰個導演拍係嘥哂成班演員, 睇到割櫈, 但J佢個樣都夠睇, 同埋見到佢先知一個人可以瘦到咁嘅程度...

帝一幾個男人都好鬼正

終於睇完帝一，因為係漫畫改篇所以預咗有啲位係好似nodame哥啲咁浮誇（反白眼，表情，動作）
菅田勁在成功將自己blend入咗帝一度，睇佢做帝一份自信又帶少少驚輸嘅性格好正
嚟緊會跟巴打推介嘅次序睇

正呀，帝一商業片嚟講係好睇，有娛樂都有加啲意義落去

巴睇到咁上下攰時可以攝住睇佢啲綜藝，尤其清談節目，好感度會直線標升

有冇人買呀??

訂咗，恰我冇錢冇得係TC/Wani度訂拎特典
我哥本要等liquidroom出埋先一次過寄過嚟

好似第二度訂都有其他特典?? (冇研究)
係咪TC會員呀?? 佢出埋月曆搶錢喎, 訂埋先寄~~

你睇戲睇到邊套??

紀伊國屋哥個要實體店先有，太難拎不了

個月曆3月開始太奇怪唔想買，個封面又唔係好吸引（除咗粒奶支

其實都DL晒不過我睇得好慢吖，最近先睇完溺水小刀，個故事真係好弱阿航個人物刻劃真係麻麻地想煲原著漫畫睇返明套戲

溺水小刀嗰個垃圾導演!!!!!嘥哂班演員...
希望其他戲你會覺得好睇~

捱過溺水小刀其他嘅應該冇事嘅

呢套其實J個造型都夠, 同埋佢嘅減肥程度
有人分析過最尾火舞係時空交錯之類, 個導演有落記號表面咩係真實咩係幻想, 但唔重要啦, 成套戲咁...

新電影タロウのバカ解禁喇，好似話菅田為咗拍呢部增肥15磅拍金毛頭嘅菅田真係好吸引

溺水個火舞我有睇過係講夏芽醒咗跟住火舞同中間被侵犯然後阿航救佢嘅片段係意識流剪法，巴打你應該係講呢度？套戲我都係睇除咗故事之外哥啲嘢，從中作樂

正呀, 睇POSTER都知係偏鋒嘢, 如有不良暴力原素仲正\
仲有同兄弟太賀一齊拍, 勁期待

火舞嗰PART我都唔係好記得, 大概係話有帶手鏈同冇帶手鏈係一個HINT
呢套我見香港難得上我真係入戲院睇, 可能睇得唔投入我真係差啲割櫈...

個poster成部cult片咁正吖，又頭冚又鐵通手槍，好期待菅田做痴線角色，愈痴線愈正反而太賀乜都冇可能佢係用腦嘅角色

我又重睇一次火舞哥part，睇完都係唔明有手繩冇手繩太意識流睇唔明

快啲睇destruction babies (柳樂同小松菜奈嗰套）加只在這裏發光。呢兩套佢都係做不良角色

火舞我再睇大陸人啲理解，話其實阿航跳跳吓舞真係有去救夏芽，最尾強姦佬真係死咗，但為咗保護夏芽（嘅名聲）,阿航同萌歌處理咗條屍，攞返條鏈去跳火舞，以示告別，夏芽俾人攪同阿航嚟都唔係幻覺

佢哋真係好犀利，仲話拍得好好，照佢咁講真係拍法獨特，唔係個個都代入到個導演思考方法嚟去理解套戲。。。

今日菅田生日有好多綜藝可以睇, 今晚就開一套戲慶祝吓先
但係加奈同阿航講話見到天狗面具男哥陣阿航都有戴條鏈, 係夏芽醒咗之後先冇咗
係咪代表條鏈係阿航/神明嘅保護? 夏芽要走, 阿航唔可以再保護夏芽所以就冇咗條鏈(或者係同天狗男一齊what happens here stays here

睇菅田将暉TV!!! 笑死~~

啲人話條手鏈最尾唔見咗（戴咗喺阿航手）就係證明阿航要同夏芽切割（攞走訂情信物）同埋真係有去救夏芽（仲幫佢埋埋條屍）

但我細位唔太記得。。。

#菅田将暉 #アニバーサリーブック #本日発売

瘦到陰公豬

琴日睇咗, 之前睇多謝款待嘅cut仲覺得菅田啲英文唔錯點知呢個菅田将暉TV完全破壞咗呢個諗法
唔想再糾纏係溺水度, 反正都係觀眾幫導演演繹

日推話琴日個紀念集見面會入面菅田話想接同性戀角色
個個一做同性戀角色都係演技大躍進嘅時間, 希望佢接到個好劇本拍部好嘢出嚟

如何做同性戀角色 希望佢個對象係山崎賢人

佢真係好啱做同性戀嘅角色, 希望有大作俾佢發揮~~

啱呀, 睇其他戲有其他ENJOY

佢話佢細個有跟外國人學英文同埋小學有去過澳洲交流嘛, 不過冇用咁耐唔識都唔出奇, 但睇佢節目度同啲外國人互動又唔知點解好似好快聽得明人哋講咩咁喎, 又見唔到佢有戴耳塞~
雖然唔識英文, 但模仿發音啲 口音唔算難聽, 算係咁了

賢人我又諗返起同菅田瑛士係高圓寺拍哥個火曜surprise

發音真係唔差! 多謝款待哥度雖然有配音遮住啲英文但係聽得出係ok嘅, 個TV入面都係r l 問題呢個本身日本人都好難搞所以唔算係好大問題我覺得

滙報：信和有菅田寫真書普通版同佢做封面嘅smart

佢條脷真係好勁

細個讀到打晒kick練返嚟嘅, 算係寶刀未老嘅特長哈哈哈

日推repo上面話菅田自己講依家比荒野輕20kg，即係得40幾kg唔到50，唔怪之得睇落咁瘦為咗演好柊一颯個角色

雖然好敬業但好傷身呀

佢再咁唔食嘢落去點捱十集呀？？話時話點樣做到唔食嘢但記到咁多台詞？？

好矛盾啊想佢快啲拍完肥返但又想繼續睇柊一颯Let's think
唔食嘢之餘佢仲得閒到煲爆一套漫畫, 係鐵人無錯

無限精力

唔知點解呢排多咗香港人識暉暉

係！？點解？

係？？ （我圈子唔係好覺）
因為套劇？？

我身邊好多frd都係識左好耐 大部分都係假面騎士開始識 同埋佢本身拍過咁多戲咁出名

犀利呀！！！我都覺得佢算多產但有時同人講起都唔係好識佢咁。。。

不過而家多咗人留意佢就好了

我本身鍾意菅田係純粹會支持下佢歌影視既作品咁，近排先發展成癡漢般既強烈愛慕，瘋狂努力向身邊既人推薦，覺得大家唔識佢實在太可惜啦

暉暉係演藝圈嘅瑰寶 多人識都係好事嚟

癡漢式形容得好好佢好易令人沉迷勁睇佢啲嘢

同埋佢可能形象都中性，喺日本男女都受落，不過喺香港之前好似少啲人講

好似因為3年a班呢套日劇令到多咗香港人識佢
不過希望佢地可以透過呢一套劇而去了解多啲菅田
而唔係跟風話鍾意

題外話 睇3年a班真係會見到菅田啲演技屌打哂其他演員

好開心可以喺劇度睇到菅田淋漓盡致嘅發揮呀, 佢套套都咁搏命拍抵佢賺到口碑嘅。學你話齋希望今次接觸觀眾層多咗可以多啲人留意佢嘅其他作品。

睇佢啲戲實在好享受

同意, 睇菅田做戲係享受嚟, 完全可以代入個角色親身體會
希望可以少啲腦殘多啲認真了解佢嘅人吖

btw我睇咗Distraction Babies, 菅田個角色設定唔係好過癮, 雖然係不良少年好話癆但係全部都係充大頭為咗掩飾自己嘅軟弱
不過菅田注釋個角色好恰當好立體, 套戲個題材日本暗黑風用嚟反思都幾好
最鍾意祐也係廁所整頭髮哥幕

菅田個感染力真係勁, 睇唔同嘅角色會FEEL到係唔同人嚟。
套毁滅寶貝睇菅田做一個LOSER時嗰啲卑鄙嘢, 都幾貼近呢個設定, 另外就係欣賞柳樂唔講對白做戲, 成套戲個表達手法我都覺有啲難跟~~~

香港有菅田飯都唔出奇

一啲都唔奇，只係無啦啦係一堆日文中間忽然有啲好熟悉好吸睛的嘢吸引你望多幾眼

咁快收到既 我個隻仲寄緊

我估係喺信和黑店度訂/買
PS我哥隻啱啱寄冇耐，有排先收到

見啲FANS話演唱會隻碟收哂啲MC位咁濟, 真係好想快啲睇到!!!
抽唔到飛睇真人都可以喺屋企FF

2019菅田繼續係niko and...代言人

好想瘋狂買niko and...啲衫
同埋今季啲男裝好正，正到我覺得菅田著咗私服出嚟

佢真係着得好好睇

why not
經過一定去睇~~

成個廣告好靚呀, 啱啱完咗啲沉重氣氛嘅戲即刻播啲春天氣息嘅VISUAL

係喎, 你唔講都冇留意添~~ 黃係懷舊卦?? (鳩噏)
追星追著佢真係好, 永遠唔會悶, 成日有新嘢睇~~(但都希望佢唔好捱到身子壞)

世界奇妙物語SP個變色龍演員吖嘛，點變都得最緊要唔好捱壞身子

話說有冇巴打已經收到本十週年紀念書等我羡慕吓

新一批廣告相不得了，呢個髮型同衣著配搭真係j出血前個輪荃灣廣場開niko and圍板，成塊板都係大頭菅田

好靚仔啊

好想做痴漢奶塊圍板

NIKO AND整大啲兩個人啲CAMPAIGN相啦, 以前美麗華未收皮都好大張可以得閒去LAM吓
好似見過有人POST NIKOAND...啲免費宣傳單張有係佢個樣嘅, 唔知香港有冇

收到喇喎, 你有冇訂

我都鍾意佢短髮, 當然長髮都正但睇TWITTER先好笑, 佢長時又話唔得, 到而家短又J番長嗰時, 啲FANS真係好攪笑~

暫時勁J嘅影視作品:
劇:
Runaway
35歲高中生
多謝款待
問題餐廳
江戶川亂步短篇
民王
宇宙的仕事
校對女王
勇者義彥
世界奇妙物語17年變色龍演員
直虎
致命之吻
DELE
3A

戲:
共喰い
國王與我
男子高中日常
陽光只在這裡燦爛
黑金丑島君2
海月姬
暗殺教室
明烏 (奇怪笑點)
Piece of cake
粉與灰
星之丘
Destruction babies
二重生活
瀨戶內海
何者
死亡筆記
溺水小刀
帝一
銀魂
荒野
火花

痴線, 夠睇幾個月

荒野啪啪啪果度

喂呀真係諗唔到佢好似好有經驗咁
後段都好正嘅, 打嗰段

有訂, 同隻blu-ray一齊游緊水過嚟

喂吖成套戲5粒鐘為咗睇哥少少啪啪啪唔符合成本效益喎
雖然我仲未諗住短期內開佢嚟睇

電影仲有麒麟之翼 〜劇場版·新參者〜, 高校新人, 鄰座的怪同學, 奇跡同Chocolietta

勇者義彥做個盜賊真係笑到肚抽筋, 啲演員要忍住笑嚟拍真係辛苦晒

我揀咗啲我覺得可以一J再J嘅LIST
好衰格哋我睇CHOCOLIETTA 瞓著咗...但個造型係好嘅
新參者做得好, 不過出得好少...
怪同學純J佢可愛嘅一面

未睇怪同 一陣J下先

怪同學好鍾意原作 個個都話電影版唔掂又唔想睇肥雞 好糾結

反正我淨睇男主

元朗果間NIKO AND連佢個樣都無

我見旺角同青衣都有

同niko and... 香港問佢地做咩大細超

過埋3A唔知佢哋夠唔夠醒放返多啲出嚟

動畫真係好正，只可以話電影版角度唔同

應該都係死死氣去睇

唔知隻雞拍完戲之後去咗邊

3A你話香港播就多人識姐，就算播都應該冇以前播女王的教室哥陣時咁多話題

靠佢地識唔識做喇，唔識做就inbox見

網上迴響都叫多嘅，真係睇吓識唔識做

終於收到liquidroom live

我隻仲係日本連機場都未到

今日菅田上shu1番宣終於唔係炒面頭，all back放兩條陰落嚟呢個look實在型到J死人

圖呢屌

J 到出晒血

菅田b

等睇今晚3年A大結局嘅直播

早兩日上zip! 番宣著黑色津領衫加黑框眼鏡呢個look正到不得了

即刻down曬個live落電話 方便隨時隨地j

好羨慕
等我個package tracking update等到頸都長

ALL BACK頭係我至愛

隻LIVE都有PLAYPASS咁好????

不過琴晚出宣傳用呢個頭講let's think忽然覺得唔係好夾柊老師形象太深刻喇

有吖

正呀!!!!! 嗰時合埋眼訂冇睇真~~

佢好似出名係番宣同戲造型會好唔同嘅藝人

菅田新髪色, 係我好鍾意嘅紅色頭
同埋個表情好青春好似返咗去以前金毛頭哥陣嘅未成年菅田

以番啱啱出嚟仲係咁做配角嗰時啲樣
佢OFF嗰啲樣真係好細個, 睇完戲再睇番佢OFF啲樣會精神分裂

啱啱補完海月姬個短髪金毛頭好正, 所以之後睇到呢個樣可以接受到
個頭最後又係因為工作關係而染, 唔知做咩角色要紅色頭, 我淨係諗到不良青年

條眉先費解好似冇眉咁

佢嘅髮際線

26歲就要擔心脫髮危機
我聽啲人都係用柳屋生髮水有效, 有冇人可以介紹俾佢
條眉咁染法會唔會之後要戴頭套

唔係講笑佢真係有啲禿

今日去咗新世紀間niko and...
幾乎冇乜菅田嘅蹤影
淨係見到好多小松菜奈

後生攪個頭攪得太密。。。男人頭髮好緊要架，千祈唔好變到銀魂2個新八咁就好

太古城嗰間有啲啲

新八
每次望到個額頭同個髮線都想叫菅田早啲訓, 熬夜會禿頭

留名
long hope philia好好聽

等我仲打算聽日經過新世紀j下 睇黎可以慳返

呀!!!! 我已經死了

菅田做咗SAMSONITE代言人

影得好靚

唔知邊度見到有個comment話會唔會行李箱入面全部都係炸彈

先生一邊爆學校一邊拍廣告, 入面應該係啲武器嚟

早兩日仲有個wpc雨傘嘅廣告解禁, 有個special site

同埋我見到香港LCX 有 wpc limited shop!!!!!! 快啲去買把菅田同款嘅遮!!!!!

睇完3年A班之後入坑
眼鏡look j到出血

Yess, 佢仲要成日近鏡影住對眼, 好正
話說有無人知香港邊度可以買佢play隻碟有d興趣

信和

上網search完以為信和無唔該

但你要預咗會捱貴貨

既然大家share廣告share得咁開心，post埋呢個可口可樂2019春季廣告
入面綁凳眼鏡look好誘人
可以一路飲可樂一路j菅田既戲

柊一颯美術老師look真係j出血

柊一颯咁多眼鏡相拎張最唔好睇出嚟 (睇足8集第9集仲要做埋車頭相)
抛個磚出嚟先

捆綁look正吖

ヘルプ ミー!

聽到呢度笑咗

個三月真係好多驚喜：

三A 高潮
Niko and... 新廣告
fanta新廣告
可樂新廣告
WPC 廣告+同染谷將太合作
Samsonite 代言

佢個ヘルプ ミー 真係萌到不得了邊有人叫救命叫到咁軟
搞到我有少少想cut佢出嚟係咁聽

呢期真係日日都有新情報解禁好幸福同時又好佩服佢強勁嘅廣告業務
我好期待佢個新顏色頭新角色情報解禁, 個紅頭真係冇得輸

紅頭梳返落嚟嗰吓已窒息，希望快啲解禁

唔知佢個紅色頭keep幾耐佢之前係ANN話佢有2個禮拜無咩野要拍，而佢一直都好想染髮，所以先染，但係佢又話下次宣傳野都可能可以keep
(仲要被聽眾笑佢似one piece個シャンクス)

係啦, 笑死, 最尾又係為工作攪個頭
啲聽眾好好笑, 查實係有啲似

有冇人聽緊佢隻LIVE呀?? 啲表現好咗好多!!
佢唱HUWIE嗰首ピリオド有佢個人風格
ENCORE前最尾嗰堆快歌都好好UN

唔識聽日文聽ANN真係好冇癮
上次咁啱識聽啲顏色先叫做好一啲啲平時真係成頭問號

條眉染金咗有少少唔慣見唔到佢

個表情想點
好欣賞佢哋有啲明星可以唔化粧照出鏡, 完全冇所謂

我都係半桶水呀

佢好似次次影呢啲相都係咁嘅樣
上兩個星期嘅都係咁不過個咀角向上郁多少少

我勁欣賞佢對自己好有自信次次twitter po相都唔落filter直出反而啲前輩會用filter執吓啲色先po
eg. 上TAKAHIRO vs 下菅田

上桔平叔 vs 下菅田

半桶水+1 (雖然有學日文)
上次聽果個完全無字幕既，都聽得好辛苦，要一路聽一路查字但係聽佢係度笑d聽眾又幾有趣

係啦, 有時聽到佢笑唔知點解會想笑埋一份
今晚又有喇, 聽日又有得聽

真係冇留意桔平張相都有執, 哈哈哈
就係鍾意佢夠爽囉, 呢啲位唔拘泥啲咩, 但到影工作相又真係交到貨

最搞笑係佢讀聽眾來信既語氣雖然好大部分d用字都幾地道，我都唔係好明，但佢讀來信會代入自己落果句野度，好搞笑

唔同語氣真係好犀利, 又會用番第一身回應, 同啲聽眾關係又好熟咁, 真係幾攪笑

菅田聲演日版沙贊, 終於見到佢個新頭色喇

佢個頭不得了好型
之前ANN張相好似深色好多，可能甩咁d，估唔到咁好睇！

梳番落嚟好好睇

bluray唔知有冇配音版

隻色靚到核爆, 但有留意到佢頭頂哥執+鬢角係黑色, 唔知佢呢個顏色會唔會keep得耐 (希望佢新工作繼續用呢隻髮色
買日版blu-ray冇理由冇喇掛

唔知點解覺得頭頂果執係黑色先型

實不相瞞, 我J咗佢頭頂執黑毛J咗好耐

係幾正既
話說sorry啊上面唔小心hi錯，負評左你個留言

呢隻色有幾多男人carry到

一睇片又係心跳加速期待下個造型解禁

是但啦正皮負皮呢啲好閒姐

哦哦 等我得閒都睇番先，之前無睇係因為覺得劇情好似麻麻地

呢個ACCOUNT FOLLOW 咗成日ALERT俾啲不知明嘅人我睇, 一次菅田都冇PROMPT我!

會唔會太好笑~

我睇過奧菜惠VERSION少少片段, 我覺得超越唔到奧菜惠, 佢實在太有少女嗰種エロい

我有follow但冇set alert因為唔想佢炸我notification俾啲我冇性趣嘅藝人睇
都係咁啱睇到咋

一下三個生徒一下客串先生 (我鳩估)
希望快啲有多啲情報解禁

好想睇造型呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呢套唔太差嘅 但評價好極端

我見到網上d評價係故事又批評下，剪接又批評下，配音又批評下 不過果陣套野都幾hit既，身邊唔少人都有去睇，記得佢地都好似話ok

後面有少少亂 不過配音ok呀

zero都飲到好好飲咁如果我身在日本，見到呢個廣告可能真係會去買支可樂

等到發霉終於有新歌聽仲要係米津包辦

痴孖根㗎一日一解禁

米津同佢真係好好感情

仲要日日新鮮嘅情報
話晒米津都講過寫唔到新歌因爲個腦全部都係菅田冇進展
原來兩個都係悄咪咪做大事

快啲補睇返啦

weekend睇

我嗰陣睇完仲走咗去google劇評先明得晒啲位

一個人點解可以做咁多嘢?? 佢唔係拍緊3A時配音加錄歌呀嘛?? 如果係之後先錄咁佢用咗兩個禮拜到就攪掂兩樣嘢..

仲未計同FRIEND同埋ジラバ慶祝生日

仲要拍勁多廣告，同埋シャザム個錄音好似都係好近期錄

好鍾意聽佢唱歌 我覺得佢就算以歌手出道都可以爆紅米津玄師同菅田合作簡直係黃金組合

佢拍緊3A哥陣拍可口可樂嘅CM (隻手個傷係因為練同涼太嘅對手戲而整親
然後1月初被人目擊到抇wpc CM
仲有niko and... 同samsonite CM
配音佢話褔田揾佢到配音都係好短時間仲諗住太忙未必有時間配

啲生日好易姐都係一晚半晚, 同埋早幾日ANN係咪有講佢錄音? 咁應該都係呢排嘅事
反正佢真係忙過大忙人

唔得嫁用歌手出道嘅話啲人就會用歌手嘅standard嚟評佢嫁喇, 出面好mean嫁
寧願佢咁演而優則唱會舒服啲
好想再睇到同台

擔正套劇都可以做咁多廣告好勁

配沙贊話原來係三月頭先決定, 咁嚟講真係好快起到貨, 痴線架

錄歌我估都係近排嘅事, 而家未有試聽可能又係做緊後期, 但米津(差唔多?)一年嚟嘔心嚦血之作呀, 超期待

講開ANN佢話個老師墊塊板仔俾佢企番正個人就把聲響啲出聲容易啲真心神奇 仲話自己有得高, 嗰段好好笑

但下個月開始啲幕後除咗福田作家都換哂人, 完全FEEL到佢嗰個唔開心

慶生要出嚟都要精神嘛, 精力無限

希望佢對自己把聲再有信心啲, 唱現場唔好驚。佢把聲學米津話齋係有吸引人聽嘅地方, 剩番落嚟就係現場唱歌經驗同埋技巧喇

你講得啱呀, 其實佢出第一隻碟啲人啲COMMENT都係好壞參半, 一話歌手出道其實外界都有人用咗歌手標準去度佢, 不過佢咁堅持繼續有碟出呢份耐力應該會令人覺得佢係認真做唔係出嚟搶風頭, 慢慢啲人就會認真聽佢啲歌

查實隻PLAY入面尤其佢自己作嗰啲歌都好好呀, 好啱佢唱

睇番LIVE 碟都覺得佢進步好快

我都聽到佢178嘛，痴線點解26歲都仲有得高
換人方面，佢仲識得搞gag應該都無咩特別唔開心既，無聽錯佢話係咪佢自己被討厭 (?) 除非佢咁講係認真啦

其實我覺得佢把聲好溫暖 唔知邊到見到有個comment話米津玄師似影，菅田似太陽，我都幾同意

唔開心咗一陣之後窒鳩啲STAFF真係好好笑~~ 覺得怪都有啲卦?? 將心比己乍, 臨時話下個禮拜啲拍檔轉哂人都嚇一嚇嘅, 之前同小栗旬嗰集佢去咗第二度做都有少少唔自然
好似係咪話企番正啲度嗰時就會高啲?? 咁就好正常啦, 企正咗個人唔縮埋高番幾CM

呢個形容貼切喎, 聽佢唱快歌會好開心。
唔知點解佢好啱唱快歌, 同埋多歌係偏快嘅

其實佢本身都唔算矮既，不過好似聽到佢話想再高d (?) 我d日文真係好有限，成日都唔肯定自己有無get錯
我諗staff點轉都好，形式應該都差唔多，希望佢繼續開開心心咁錄啦 期待下個禮拜

照佢咁講就話"夢想嘅180CM", 六呎真係一個大關口
之前有講過話佢老豆想佢三兄弟高啲所以俾佢哋飲牛奶同埋食肉嘛, 可能增高呢個願望植根喺心裏面卦

我依家先答你因為我本紀念書同blu-ray live 終於到咗
ピリオド的確俾我有wow嘅感覺
soft vinyl figures見住菅田帶啲觀眾扭就跟住啲觀眾一齊扭
(有毛巾嘅話我唔介意一齊fing埋

睇完我好想去睇佢LIVE呀, 佢話佢為咗以後有LIVE會努力, 希望成事啦, 同埋可唔可以唔好咁迷戀細場呀, 我知細場好FEEL但你啲客多呀嘛。之前經理人都透露過問佢不如開兩場啦, 佢自己話唔得

クローバー係成隻碟最驚喜嗰首歌, 雖然唔太知歌詞唱咩

拍嘅角度嚟講多大頭都收貨, 但ZOOM太近個人又勁郁成日走咗出界其實唔係好睇得清楚個樣, 係慢歌佢企定定睇埋佢啲汗加眼淚(我FF) 由個心度HIGH出嚟, 好想大叫~!

我自己FF佢個封面啲字係佢用左手寫, 意思係佢而家唱歌表演都係新手階段, 今次都係好似細路學行路咁有不足。咁諗完就覺得個IDEA好好

本寫真書我LAM咗佢同班FRIEND做衫嗰段好耐, 正到痴線

佢真係好鍾意細場, 上次紀念書個見面會先話好鍾意咁樣互動想搞多啲咁樣嘅活動 (我心諗你得閒先慢慢搞啦不過佢拍3A哥陣都可以做出熬夜幾日煲完套漫畫, 好似冇咩係冇可能 )

Clover呢首歌我冇學過日文就咁空耳聽有好多字都識識地 (即係啲詞淺白?)就咁理解應該係咁甜甜嘅情歌
啲鏡頭好livehouse現場感唔知係好事定唔好事, 但係菅田流汗流到好似沖涼咁佢又唔每首之後抺一下我有諗過佢係咪太緊張想將最好嘅音樂俾我地聽所以連呢個細break都唔放
佢冇解釋過留白咗啲字呢part俾我地諗所以你個解讀正喎

仲未拆紀念書...未捨得拆住等我再沉浸喺隻live入面多幾日先再拆

勁喎, 我再聽呀CLOVER先
佢成場啲RUNDOWN去得勁快

又新廣告

我硬係覺得第一張圖p得太多

話說今日睇到個CM發佈會，佢個紅色頭已經無左

我條twitter timeline 被呢班イケメン啲新聞相炸爆咗睇唔到底

補返啲CM先, TC三人組哥個特別好笑

祥太郎同賀來哥個反而冇咁好笑

第一同第二除咗啲光線之外好似冇乜分別
可能第一張太軟妹令你覺得PS得太多

查實我都覺花王同芬達 P圖情況幾嚴重, 好似啲紋理冇哂, 有時會有少少歪面
不過呢兩張眼神好正

睇埋今朝發佈會呀記住, 好FRESH
今晚CAP埋記者會啲相先

我嗰吓都打個突... 唔係咁快又冇咗呀嘛??
有諗過會唔會無聊到只係噴黑色嚟出今日個活動

有睇吖, 菅田勁可愛咁捉住杉野遥亮係咁搖佢心諗做咩事
呢個發佈會實在有太多新聞相想等遲啲睇吓有冇打包唔駛去咁多個網度挖圖 (好累

唔知呢，可能係掛 同埋可能第一張有d韓風唔係幾慣，少d懶洋洋feel

可能我後知後覺原來did did 姐都迷菅田啲劇同戲

咁睇香港又有幾多人留意到菅田喎

did did 姐 good taste

did did好似咩都啱咁

睇留言話DID 姐終於唔講韓嘢好好笑
見個POST話推介竟然有海月姬, DID姐真心FANS

反應唔到 佢前排先成個迷妹咁睇bts

係喎, 唔講都唔記得, 話同陸永個女去呀嘛

同米津合作嘅新歌係桃李套新劇 Perfect World 主題曲

更加期待呢套了

本來觀望依直頭一定會睇

必追

今朝鬼鬼好可愛呀!!!!

鬼醬可愛到爆炸, au終於肯update CM
菅田最勁最叻就係今日個鬼醬造型令人完全聯想唔到早兩日花王attack zero個イケメン造型

係喎~
佢今日真係超爆可愛, 點解可以26歲都咁得意
AU個YOUTUBE頭先仲有直播可以重溫, 希望今晚仲有, 我發現MAIDIGI個VERSION好藍

個廣告好正！

我勁鍾意佢呢個露眉all back頭
上個月3A最終話哥朝上晨早節目都係呢個頭勁正

睇完making有個轉樽位好型但係CM冇剪到入去, 好可惜

不過唔知係幾時拍㗎呢，仍然係太瘦

應該係拍緊3A後期哥陣
右手撻疤都仲係幾深色

哇你睇得好仔細

菅田新情報: 做栗山民也的Caligula舞台劇主演, 2019秋公演
PS. 2007年小栗旬都有做過同名舞台劇, DVD都有出過

個all back紅頭原來係咁用, 啲硬照型到震

係twitter睇到張poster第一眼load唔到係佢

不過影到性別定位咁模糊我勁鍾意

好想睇呀！！！！心靈受創做咗暴君加埋啲image影得咁妖冶好吸引

成個故事主題到角色的塑造我都勁有興趣想睇文本哥啲資料
大家揾到嘅話可以分享出嚟
想睇菅田做但係消息解禁冇耐已經被潑冷水應該十級難抽中飛

我都係睇多啲文本資料幻想吓菅田點演繹好了

小栗旬做嗰套有出dvd呀，唔知呢套出唔出呢。。。。咁鬼難買飛，仲要唔係得日本人會買。。。。。。。。。。

Caligula

有少少SUMMARY, 知乎都睇住先啦

有無人有睇沙贊個live?
日本人真係好搞笑，其中一個抽獎既獎品竟然係2米高既figure 搞到菅田都要問 屋企大丈夫?

呢個好笑, 睇到都嚇一嚇, 真係無端端住多個人喺屋企
個女仔鍾意緒方惠美菅田即刻讓位

佢尋日個樣又細個番, 真好

係我抽到我會話我屋企放唔到可能日本d屋大d掛，不過我會反而想要張簽曬名既poster
唔知係咪因為肥番d所以個樣細個d?

如果住東京應該唔會大
最攪笑個男嘅都猶豫咗一陣, 想要但又真係好大隻, 不過呢個禮物好呀, 好有心思~
我都係估佢肥番所以後生咗, 面仔脹番啲啲

佢塊面一圓潤返就想督佢個面珠登

3A編劇褔田雄太個interview, 中間有一段講述3A最尾柊的獨白係菅田一氣呵成拍出嚟
其實呢啲獨白唔一次take過拍嘅都幾老尷, 啲感情位如果要重拍一定唔會連貫. 我自己覺得菅田做到1 take係預料之內, 不過依家睇返的確啲晒咗個take因為中間插咗好多其他嘢又無啦啦轉第二個鏡頭搞到好似用咗好多take先拍好個獨白.

――そして、最終回の７分間の独白部分がドラマを象徴するシーンになりました。

あのシーンは、一発撮りだったんです。頭から最後までの7分間、NGなしのノーミスです。1回しか撮影していません。最後の最後で、あのライブ感を撮れたのはとても大きかった。僕と武藤さんの中では企画創世記から、このドラマで一番伝えたかったことを表現するために、最後は『独白』という形を会話していました。世の中の人たちとの対話、SNSとの対話。文字と闘うシーンも武藤さんのアイディア。菅田くんが言いたい事、僕の伝えたい事を話しながら武藤さんが見事に台本にしてくれた。あの独白のライブ感は凄かったですよね。

*係producer唔係編劇, 手誤

果part係真係幾好睇如果唔係間唔時轉鏡頭影住永野就更加感動
宜家上連登/fb/其他sns我都成日會諗起柊老師講既野，因為現實真係好多網民完全唔識當事人就講d好難聽既說話

呢個真啊好似單安心事件個個都上晒身加把口上去，好似個個都喺架的士入面親眼目睹成件事咁

係啊，呢個係其中一個例子，我都識得有人有一件唔知真定假既事比人係網絡上面講，搞到勁大，最後果個人現實中都自我消失左一排
所以學柊老師咁講，都希望呢個世界有d改變 (不過又真係好難)

自己做好自己本份就好了，唔求世界會改變起碼自己唔會成為幫兇之一

首まちがいさがし真係好好好好好聽
等5月14配信狗衝去買

個報導睇到好感動, 雖然係預期之內1TAKE過但諗番段片真係覺得好神~

已喺腦內勁LOOP

等左咁耐終於出啦

個melody好易記

話說香港itunes store係咪應該都係同一日有?

睇番日劇POST再聽埋成首, 真係唔似米津STYLE~

應該會有除非香港app store玩嘢

我都覺成個採訪都值得睇, 褔井P講個創作背景同札記好有意思
獨白哥度絕對我心目中嘅神場面之一

因為係米津度身訂造俾菅田唱嘅哈哈哈哈哈
(琴晚電台真係正到不得了

有就好喇

我剩係特登去聽左首歌，最近考試都未得閒聽上個禮拜果集都剩係聽左一半，得閒再聽先

忙到痴線，仲未聽

さよならエレジ

佢真係好撚靚仔

Niko and 新一批夏天相好正

佢同小松菜奈真係好襯

出咗廣告即刻行香港NIKO AND...已有POSTER, 已J

掃吓塵~今日livedoor news個interview啲圖型到核爆

佢連心目中既英雄都係米津玄師佢地互相傾慕咁，個feel好有愛

你得閒翻聽返早幾個星期同米津一齊做嘅ANN
就會發覺都唔係互相傾慕咁簡單

我聽左一大半米津玄師就黎肯跟菅田上刀山落油鑊咁款

菅田係咁叫米津讚佢天才哥part真係聽到咬牙切齒

我有聽到，果幾句 俺は俺は俺は？ 真係好搞笑

啱啱碌微博好似話菅田受bilibili邀做訪問。。。。。

em都唔知係唔係好事
見到微博勁多人都係話想問佢幾時開微博

係啦，我都係咁諗，見到呢個消息唔係好開心得起。。。。。。

真係唔多想佢開微博，雖然佢都未必會開，佢連instagram都無，twitter都係update得好疏下
話說，佢接受bilibili訪問係咪姐係佢去中國？但係唔係好覺得佢最近有咩必要要去中國...或者可能係宣傳鄰座的怪同學?

係喎，差啲唔記得咗鄰座喺大陸上。。。希望佢只係宣傳呢套戲（講起上嚟台灣香港上時都冇人搵佢做/佢冇做，睇嚟大陸市場真係已大到不能忽視）

就係因為佢連ins都冇，講真咁耐都冇expect過佢會用好多social media, 希望佢keep得住呢個practice, 可能fans真係用偶像風格去分，我就咁睇啲active fans 都傾向唔想佢開微博 我都唔想

一諗起嗰種群情空湧就好恐怖，不過另一邊廂佢有咁紅可以搵多啲其實都係好事

其實好多日本演員都有開微博
不過大部分都係開完棄up咁濟

我覺得佢唔需要開微博去吸引大陸d人...本身已經夠魅力去吸引大陸d人翻牆去睇佢twitter啦

啱呀，所以真係唔想佢開，希望佢keep到

尋日橋田賞真係又好驚艷

不過微博果度無話菅田會去中國... (唔知呢，見到佢地收集緊提問，都有好多人問幾時去中國搞活動)，會唔會係bilibili自己飛去日本訪問 (雖然機會又好似唔大) 菅田最近又宣傳歌又剩，唔知佢點做訪問

呢隻色係幾襯佢 不過好慘，橋田賞個理事長好似唔認得佢，反而認得永野芽郁 話說永野芽郁都幾cute

關個編劇事

不過佢講嘢真係好攪笑，莊重場合都莊諧並重

最近腎仔開微博成班冇腦嘅去腎仔度留言問幾時會叫菅田開微博
痴撚線喺腎仔度講菅田，然後b站菅田個帖又係有啲冇腦問腎仔嘢
一諗到啲痴線嘅人同事就即刻 no thank you

同埋之前好似有睇過話菅田都會花時間睇網上對佢啲評價，開多個平台即係等於佢又要多花時間去睇人地寫咩，然後佢又上心嘅話我覺得係一種壓力，尤其佢本人公事已經夠忙仲未計佢私下同做衫嘅朋友玩etc...

雖然老實講我好多時候都係上微博收料，但係都係覺得留返係twitter會開心啲，總覺得嚟到微博唔多唔少點都會變質

諗返早一晚嘅菅田仲係笠冷帽留鬚根就即刻覺得好正
（冷帽鬚根look我都ok嫁

新歌<まちがいさがし>已經配信喇, 好快仲登埋頂

香港itunes好似無

香港 iTunes Store等佢上應該等到發霉
不如去信和買張日本store gift card買會快啲

呢個真

我想去MORA 買歌呀, 但而家要VPN真係麻鬼煩
ITUNE真係最方便, 信和買咭食水又唔深

冇錯呀, 我就係見越嚟越多日本藝人去開微博會諗係咪大勢所趨, 畢竟大陸仲係肯使錢而家個環境咁遲啲難講, 前排腎仔單嘢又係騎呢, 攪到有啲FANS要叫大家尊重吓啲人先慢慢收皮...

我都好似隱約聽過佢會上網睇人講佢, 不過上網啲嘢真係鳩UP, 有時人哋都唔係想咁講但貪得意會講大咗, 希望佢唔好上心, 如果開埋微博真係唔知佢點攪

我都好唔爭氣係上微博收風同攞資源, 有PRODUCT就買, 不過微博嘅嘢留番俾FANS聚集好啦, 藝人本身唔需要, 尤其係海外, 講真佢會上BILIBILI個訪問我都有啲驚, 不過見原來好多星都上過就....唉....

開啦, 用信用咭OK, 唔限地區又有UPDATE

其實菅田啲TWEET都已經好少出FILTER (好似之前有人做過啲比較圖, 話人哋出同一張相啲色差好遠)

我喺mora買咗flac, 最麻煩係要開住VPN嚟俾錢姐
其實我覺得仲方便過日本iTunes (前提係乜都冇由零開始要出去買卡

就係唔想開住個VPN俾錢嘛~~

Flac係咪好似音質好d?
itunes好似唔知128定320kbps (?)

flac 品質係好啲架

開微博好似變咗做一個潮流咁，之前喺新浪日本有個好似頒獎禮咁頒獎俾啲人氣日本藝人嘅博

如果菅田真係唔好彩要開微博，我希望佢可以學松重豐咁直接用翻譯機譯日文做中文，有時睇叔叔啲博完全睇唔明但係又覺得好好笑

如果真係開好似松重豐咁係幾好, 好似話綾野剛啲POST都係迷迷哋, 好笑

但有啲細得嚟都真係攪得幾好, 而家請多咗人希望個target audience 可以闊少少, 例如爭取啲YOUTUBE片唔係地域限定

兩個都好攪笑, 應該會幾開心~

啱啱刨咗綾野剛啲post，開頭啱啱用微博係有啲迷，最近哥啲好正常
YOUTUBE片唔係地域限定<-呢個真係

最慘係啲歌都唔開放, 佢啲FRIEND個個幾億VIEW, 人哋真識玩
而家首Long Hope Philia 叫開咗~

咁係Sony Japan 鎖國內限定, 無計~
不過佢啲歌係Spotify冇set做日本限定, 我覺得呢樣已經好okay

我終於買左首歌好好聽，把聲幾暖既感動，仲可以聽到米津玄師d和音

其實菅田開微博都無咩好post啦，feel到佢係唔會點post日常野，睇twitter就知，9成都係工作有關，如果唔係佢都開左instagram啦，開微博對佢黎講咪姐係經營多一個twitter，其實無咩必要
不過唔知啦，好多時候呢d野都係公司話事
比起開微博我同意搞搞個youtube地區限制對佢仲多著數

Sony 可以開架, 睇佢開唔開架乍~~

forward 啲POST 當POST咗~

菅田将暉、米津玄師が提供したドラマ『パーフェクトワールド』主題歌「まちがいさがし」が配信チャート32冠を達成

唔知會唔會出CD呢，唔見佢有跡象要出，但係出左聽過好多人買

*應該好多人買

實體single CD應該未必出，我估儲緊大技出album

似係, 查實唔出SINGLE都好, 谷吓呢啲榜, 攞咗冠係一個成就嚟
BTW, 32冠唔係好識計.....

我都唔識計點樣32冠法，可能mora哥度細份都道府県拎第一都計埋入去？

入面有一條問題問菅田有冇諗過海外發展, 菅田答得好務實

――今回ハリウッド映画の吹き替えを担当され、海外のお仕事への興味が高まったということはありますか?

そうですね。ずっとそんなこともおぼろげには抱いていたりもするんですけど、いかんせん英語ができないので勉強しなきゃなと思います。飛び込みでずっと向こうに行ってやれる環境ができたら、そんなチャンスがあったらやりたいです。でもまずは日本ですね。日本でなにも成していないのに海外に行ったら逃げたみたいな感じになると思うので。

第一張真係攞命

海外問題答得好好, 其實睇佢嘅發展都覺得佢係咁, 係驚佢真係大勢所趨要做

唔會啦，feel到佢唔會因為大勢所趨而改變自己既定位同目標
聽佢講野佢唔似係人做佢又做果d，應該唔使太擔心

佢真係好好呀!!!

今年も「JOYSOUND MAX PARTY」の開催が決定！

3回目となる今回は、6月にリリース予定の
新機種「JOYSOUND MAX GO」の魅力を存分に伝えつつ、
スペシャルゲストとして、俳優／アーティストとして活躍中の
菅田将暉さんが登場！

呢個Function都幾有趣，間整卡拉ok系統嘅公司請歌手去試機(?)順便公佈新機種
睇b站上面舊年呢個function啲片貌似到時有Youtube直播
唔知菅田到時係唱自己歌定人地歌

宣傳新歌就梗啦~~
如果唱米津呀佢啲FRIEND啲歌就FATFAT了 (有冇花絮OFFICIAL 唔該流啲出嚟)

啱啱見到samsonite 加咗新相，流住鼻血都要up上嚟

最尾果張畫風唔知點解變左有d怕羞仔既感覺

第一張不得了

今日Caligula公佈共演者名單, 張舞台造型照型到呢

側面真係頂唔順

個活動之前叫人著粉紅色服裝出席
等我仲有啲期待全員會著粉色嘢
點知就係topcoat呢兩位冇著玩嘢吖

桃李係主角都無著

原來菅田嘅粉色嘢係條手巾仔(同埋件綠色衫度有粉色幼線)
桃李就係粉色襪

真係出album + Zepp 巡回

2nd AL『LOVE』が7/10にリリース & 8月よりZEPPツアーを開催決定！新A写も解禁！

2019.05.20

自身2枚目となるアルバム『LOVE』が、2019年7月10日（水）にリリースされることが決定！
収録曲など詳細は追って発表予定。本日から予約受付開始！新A写も解禁！

また、8月24日(土) より全国東名阪福4か所５公演のZeppツアー『菅田将暉LIVE TOUR 2019 “LOVE”』の開催！
5月28日(火) のTOP COAT LAND先行を皮切りに順次各プレイガイドにてチケット予約受付開始！

〈アルバム情報〉
2019年7月10日（水）リリース 2nd アルバム『LOVE』

◆完全生産限定盤
【内容物】CD＋大判フォトブック 【品番】ESCL-5248-9 【価格】￥5,000(tax out)

★予約URL★

◆初回生産限定盤
【内容物】CD＋DVD 【品番】ESCL-5250-1 【価格】￥3,611(tax out)

★予約URL★

◆通常盤
【内容物】CDのみ 【品番】ESCL-5252 【価格】￥2,963(tax out)

★予約URL★

※収録曲など詳細は追って発表予定。

◇特典情報◇

2019年7月10日(水)に発売となる菅田将暉2nd ALBUM『LOVE』の購入特典が決定！！

店舗別の特典となりますので、お早めにご予約ください！！

※数に限りがありますので、無くなり次第終了となります。あらかじめご了承ください。

※下記店舗以外での配布はございません。ご了承ください。

※特典絵柄・応援店対象店舗は追ってご案内いたします。

※各オンラインショップに関して、カートが上がるまで時間がかかる場合がございますので、予めご了承ください。

【対象店舗/特典内容】

■Sony Music Shop・・・オリジナルステッカー（Type.A）

■TOWER RECORDS全店（オンライン含む/一部店舗除く）・・・オリジナルステッカー（Type.B）

■HMV全店(HMV&BOOKS Online含む/一部店舗除く)・・・オリジナルA4クリアファイル（Type.A）

■TSUTAYA RECORDS（一部店舗除く）/ TSUTAYAオンラインショッピング（予約のみ）

・・・オリジナルA4クリアファイル（Type.B）

■WonderGOO/新星堂全店(一部店舖除く) および新星堂WonderGOOオンライン

・・・オリジナルA4クリアファイル（Type.C）

■山野楽器CD/DVD取扱店及びオンラインショッピング・・・オリジナルアナザージャケット

■・・・オリジナルデカジャケ ※各形態毎に同一絵柄のオリジナルデカジャケをお渡しいたします。

■楽天ブックス・・・オリジナルバッジ

■菅田将暉 応援店・・・オリジナルポスター（B2サイズ） ※対象店舗は追ってご案内いたします。

〈ライブ情報〉
『菅田将暉LIVE TOUR 2019“LOVE”』

＜日程・会場＞
8月24日(土) 福岡 Zepp Fukuoka
8月29日(木) 愛知 Zepp Nagoya
8月31日(土) 大阪 Zepp Osaka Bayside
9月5日(木) 東京 Zepp DiverCity TOKYO
9月6日(金) 東京 Zepp DiverCity TOKYO

<チケット料金>
１Fスタンディング ¥7,500 （入場時別途ドリンク代必要）
２F座席指定 ¥8,000 （入場時別途ドリンク代必要）
２Fスタンディング ¥7,500 （入場時別途ドリンク代必要）

★詳細は下記をチェック★

你之前估佢會出album真係估啱左預言家

有冇人會去

唔肯定啊，呢排無咩銀兩

競爭好激烈

呀!!!!!!!!!!!!!!

笑死 人地係日本都忙到仆街啦

係囉，原本都驚訝點解bilibili可以揾到佢做訪問
我覺得有可能係因為bilibili原本以為佢有活動會去中國 (例如電影節/宣傳怪同學) 點知最後佢唔去

話唔定本身就係冇約好就以為自己好勁約到開post收問題

嘩, 真係好攪笑喎

乜都未出嘅情況下山野楽器已經三款全切，新星堂得返完全生産限定盤仲要只可訂一隻

山野冇咩特別版都未快賣哂? 不過我試過佢一出碟我去SONY買都話賣哂, 本來好嬲, 點知隔一陣又開番, 可能係SYSTEM 鳩得滯要等佢加QUOTA~

山野同amazon都係特別封套，唔知係佢system鳩定真係唔想接咁多訂單喇
啲fans啲行動力真係好勁

poster 真係好吸引，查實佢已有type A B 封面仲有第二個封面

amazon 係大封套意思？但咩係各形態？即係type a b 封套但大咗？？？

山野可能等吓有呢，不時refresh吓

上中國芭莎！！！！

中國芭莎狠狠地打b站一大巴
點解人地可以約到做訪問而佢唔得

真喎，上到中國雜誌但唔去錄video, 中國芭莎格局比起bilibili係高級啲嘅

好羨慕可以訪問佢嗰個女人

之前隻PLAY都TYPE ABC三形態，呢隻啲特典file都有TYPE ABC所以肯定又三個cover

搶錢呀！！！破產喇！！！！！！成日啲碟都起孖咁買

Topcoat揀得好! 時裝雜誌點睇都正過b站我今次好buy起碼有靚衫睇

sony今次又fat fat 喇
唔咁賣碟法賺唔返張天價合約嘅錢

model 完全唔係嗰個格局，真係好好J

出九萬幾個version當正idol咁做咁佢搵到錢都戥佢開心嘅

想快啲睇到個訪問

佢搵到錢買到佢鍾意嘅古著我真係好開心

笑到我肚痛咩料

我諗佢係係日本做個訪問？
唔知呢，見到有twitter話佢之前都試過係呢個背景地方影相

有一攝有個叫鈴木親嘅攝影師幫佢喺韓國dazed度影過攝相，嗰似都係用和室做背景

有人推斷係同一個地方，我都唔知

出咗買本睇吓

album封面同收錄曲解禁

★アルバム情報★

2019年7月10日（水）リリース
2nd アルバム『LOVE』

【収録曲】

01 「まちがいさがし」
作詞・作曲・プロデュース：米津玄師
≪カンテレ・CX系 火9ドラマ『パーフェクトワールド』主題歌≫

02 「クローバー」
作詞・作曲：石崎ひゅーい

03 「ロングホープ・フィリア」
作詞・作曲：秋田ひろむ(amazarashi)
≪映画「僕のヒーローアカデミア THE MOVIE -2人の英雄-」主題歌≫

04 「7.1oz」
作詞：菅田将暉、柴田隆浩(忘れらんねえよ) 作曲：柴田隆浩(忘れらんねえよ)

05 「ドラス」
作詞・作曲：菅田将暉

06 「つもる話」
作詞・作曲：菅田将暉

07 「キスだけで feat. あいみょん」
作詞・作曲：あいみょん

08 「りびんぐでっど」
作詞・作曲：志磨遼平(ドレスコーズ)

09 「TONE BENDER LOVE」
作詞・作曲：菅田将暉、KNEEKIDS

10 「あいつとその子」
作詞・作曲：菅田将暉

11 「ベイビィ」
作詞：菅田将暉 作曲：永嶋柊吾

◆完全生産限定盤
【内容物】CD＋大判フォトブック
≪ブックレット内容≫ アルバムの制作風景を収めた64Pに及ぶ豪華フォトブック
【品番】ESCL-5248-9
【価格】￥5,000(tax out)

◆初回生産限定盤
【内容物】CD＋DVD（紙ジャケット仕様）
【品番】ESCL-5250-1
【価格】￥3,611(tax out)

◆通常盤
【内容物】CDのみ
【品番】ESCL-5252
【価格】￥2,963(tax out)

※太賀担当のアートワークはアーティスト写真、初回生産限定盤、通常盤となります。
完全生産限定盤は、ジャケ写含めアルバム制作風景で構成された作品（撮影：上飯坂一）となっております。

唔係好明
咁特典送既file abc係依三個封面 定其他design

應該係呢三個封面, 上次隻PLAY都係用呢三隻cover做file

我無買play，我想問佢正常入面會唔會有果d細細本既歌詞書？

有歌詞書~

睇到條歌LIST好感動, 唔單止FRIEND 開嘅AIMYON同石崎HUWIE, 佢話過鍾意嘅柴田都繼續有合作~~真係一個好重情嘅人

我仲掙扎緊買完全版定普通版 鐘意普通版既封面多d，但係又想要photo book，不過完全版對我黎講有d貴

通常版真係永遠最靚, 逼人俾錢!!!!!!
PHOTO BOOK好吸引喎買得不如買個有PHOTOBOOK架啦~

多謝解答
咁amazon既CD jacket係封面放大定有特別design🤔

我去amazon買左完全版lu

計埋運費一定好貴

唔貴, 又平又快, 用過返唔到轉頭

未解禁特典design唔識答

無錯！！amazon jp真係好正！
運費你當40蚊左右，但真係好快運到，我之前用standard shipping(最平果隻)，然後佢比預定日期早左3-4日到，果次order完3日就到屋企 星期六都有送，真係好勤力

謝解答

菅田將暉學院賞受賞採訪。對於3A中的瘦身他說道：「現實中生病也並非一定會消瘦，減重的原因只是為了表示誠意，想讓觀眾更加認真地多聽一兩句台詞。想著「為了這個的話做什麼都可以」因此抱著誠意減重了。體重的話沒有認真計算，大概掉了20斤，皮帶的扣子也前進了五個孔。
拍攝的時候恰逢流行感冒時期，但是因為自己不能感冒所以想辦法克服。最後一集拍攝的時候手被刀子插著流血的同時，鼻子也流出了血。學生演員們也嚇了一跳。

咁博做乜 身體出哂事

流鼻血堅慘, 賣命

皮帶扣前五個窿真係難以想像, 正常減都唔會減呢個程度

俾到錢佢使已經好好

咁短時間減20斤

日日都唔食嘢/食一餐....點頂呀真係(仲未計要打又要背台詞)

好彩最後3年A班成績咁好，都叫做值得

真係不成功便成仁, 呢單, 搏到咁盡好彩有反應

唔知佢幾時再拍電視劇呢，佢拍野真係好好睇

等佢過埋年尾個舞台劇先啦
我估佢演卡里古拉又要減肥變瘦

好期待佢嗰套大戰, 而家開始取材喇~~

我反而好期待タロウのバカ好鍾意呢d思考人生既題材，不過我短期都未必會去日本，唔知上映完之後幾時先有得睇

等BLURAY
大戰同好多老戲骨交手呀, 又係山崎貴大製作, 試吓唔同嘢都好~

大戰係咁玩把軟尺做宣傳笑到我呢

都係！大戰好似拍攝cast等等都好強勁

琴日好似係twi度睇到有人將大戰漫畫同真人兩張圖拼埋一齊...
笑褔堂亭本尊個樣同造型基本上同漫畫100% match

好似個作者堅係搵佢嚟做原型畫架喎~

冇睇過大戰套漫畫個背景sor99y

我都係睇到啲花邊好似有提到乍~

你唔講我都唔知係漫畫黎

而家個樣勁可愛，肥瘦啱啱好

好型！！！

yesss 宜家肥過之前，感覺健康d好d
不過我都好鍾意柊先生個look

佢好病弱嗰時又係好正，俾人打到傷哂或者好迷嗰啲樣都好吸引

瘦弱眼鏡look

膠已玩

好可愛呀！！！！！！！！！！！

菅田將暉將主演法國作家阿爾貝·加繆編寫的舞台劇《卡里古拉》，飾演羅馬帝國史上最荒淫的暴君卡利古拉。高杉真宙時隔6年再次與蘇打共演，飾演的是被卡里古拉寵愛的年輕詩人西庇阿（Scipio）。西庇阿的父親被卡里古拉殺害，在怨恨的同時他又對暴君有著愛慕的複雜情感。其他共演還有谷田步、橋本淳、秋山菜津子等，11~12月在東京新國立劇場等地演出

菅田將暉憑《dele》《菅田將暉TV》《3年A組》中的演技獲得了「第56屆銀河獎」最閃耀的個人賞。 對於在《dele》中共演的山田孝之，他表示「每天（和山田）在一起，幾乎只有2人出演，非常開心」，對於《菅田將暉TV》的內容，菅田苦笑道：「不是適合在這裡說的內容。」會場還收到了永野芽郁的VCR：「3A拍攝期間，從菅田桑那裡收到了無數的溫暖鼓勵的話，您的姿態拯救著我，平安的度過3個月。被這樣的菅田桑感動了。」視頻的最後永野芽郁開玩笑道「請帶我去烤肉~！」 對此，菅田表示，「我們的學生們非常喜歡吃飯（苦笑）。經常被說‘請帶我去’，展現出被喜歡的樣子。

又攞獎

好正

まちがいさがし 出咗MV!
係米津TEENAGE RIOT MV嘅導演拍, 靚到暈

幾正

我今朝撳條OFFICIAL LINK都屌咗出嚟, SONY係咪痴撚線架, 鎖地區點LOOP都唔會爆HIT RATE啦, 呢首歌講真都咁紅唔差在立埋啲播放率啦, SONY真係戇鳩鳩

有人睇到話個導演拍TEENAGE RIOT用灰色, 拍呢首用藍色夾番灰色與青呀!!!有冇咁正嘅嘢架??!!!

睇嚟sony聽到我地屌鳩佢，啱啱試咗可以唔駛開vpn全區域無限制喇！
快啲去單曲loop返幾十次先

連登力量!!!!
SONY 真係要公開屌

同ロングホープフィリア樣喎, 播播吓放番地區

咁係真抵屌吖嘛，叫佢睇返啲stat真係有好多非日本fans會聽菅田啲歌，同埋都睇得出sony想谷菅田嘅live，肯放地區吸多啲人去搶live

我自私諗可唔可以唔好咁多人搶......
不過谷RATE係必須嘅!!!

我準備好好似早幾日谷米津首歌咁loop爆YouTube

係就好, 我都認命嘅, 抽奬呢啲隨緣啦......

放喺background 係咁loop

正啊唔使我又搞d咩vpn proxy

米津玄師首歌真係唔使loop都自動爆多viewfans好癲

陰謀論都係咁話, 肯肯定係米津菅田林導三個人坐埋一齊傾好夾定嘅
成件事太美好喇

佢哋可唔可以唔好咁痴纏呀???? 好鬼羨慕

連登有愛, 集氣加乘俾你希望抽中
特登google Youtube loop views攻略幫手loop

好好聽

救命啱啱先見到米津tweet講首歌, 無耐菅田又retweet仲要like埋
佢兩個真係痴纏到...唔識講喇嗚哇

多謝你

sweet 到漏呀大佬呀點頂

喂呀你地冷靜d (笑死)

我真係好中意suda

Apple Music 終於有新歌

唔冷靜得嚟，佢兩個成日都咁高調晒關係我選擇投降

無眼睇你

話說官方twitter有個中文post
見到佢係繁體而唔係簡體真係好開心

哥三個英韓中post睇得出sony真心想開拓埋非日本嘅市場
野心好好我鍾意
繁中好吖正體中文嚟嫁嘛費L事啲大陸人上頭以為自己好勁

我見到都暗笑，話我打飛機都係咁話

咁樣撞名好咩？

唔好意思

唔講以為係你嚟我認我盲

頂我都係 之前仲諗緊做咩音樂台都開post

又多個post??

Album有個獨立post
呢邊冇人講嘢就沉幾日，哥邊已沉

まちがいさがし 100萬views喇

一日一百萬，癲

終於睇咗個mv 首歌正到流口水

啲燈真係打得好靚, 角度又襯到菅田超正, 鳩CAP圖都似幅畫咁美好

繼續LOOP

改返名囉 以為冇suda post所以先開

啱啱睇到有200幾萬喇
2,137,072 views

每日J幾十次J到出碟

今朝見有單新聞話大戰搵咗班名漫畫家去睇試映大家都讚不絕口

一日LOOP一百幾十次是常識吧

話時話我見到好多外國人都留言, 最印象深係一個法國妹

之前試映啲comment都係好評，今次連名漫畫家都讚應該好好睇想睇

今年3A喺香港都有人睇, 呢套上唔上要睇香港發行商揀片嘅功力喇

我見其實菅田KEEP住喺香港啲報紙都有曝光, 但硬係點解啲戲上得咁慢/少...啲戲講真隔成半年碟都就出先嚟上乜人都唔會入場睇啦....

好多個外國人留言邊個先係法國妹

個COMMENT沉咗......
啱啱碌見到有菲菲...

香港啲發行商 有得上都偷笑

新映算比較有心？

有心 上次想死細路

twitter上面勁多菲菲同印尼fans唔係講笑

暫時見到最驚訝係巴西如果講真嘅話

我覺得今次係米津+之前灰青嘅威力+完美世界令世界各地鍾意呢首歌嘅人去睇個mv
拿sony今舖我撐你喇肯開regions, 不過下次可唔可以直接全開唔好又鎖幾個鐘先改settings

啱呀, 啲FANS一開發現鎖區可能就唔會繼續試, 唔通又要等佢出各語言嘅TWEET先開嚟睇咩

啲FANS一開發現鎖區可能就唔會繼續試>>>例如我
我望住YouTube個 菅田将暉 Official Channel subscribers 由差唔多4萬(可能再少啲之前冇特別留意) 到依家差唔多9萬
如果sony下次直接出全regions應該會多啲人收到通知睇到嘅...我諗...

不過搞咁多on9嘢不如正正經經做少樣嘢仲好啦

諗起上年山崎賢人嚟香港 啲fans佔咗7成都係印賓

呢個笑左

千鳥nobu都有聽！！！！

你今日度咗未

好靚仔

呢pair我好期待襯到絕

唔好理d comment，淨欣賞個作品啦
文藝d既作品真係覺得佢地兩個part係幾有火花，氣質啱套戲

菜菜緒昨日在ins更新《銀魂》拍攝花絮，同時否定了一年前女7的爆料：啊，我沒有和新八（菅田將暉）交往哦。

之前係唔知邊度睇過話齋訓，無一齊嘛，唔知真定假
我覺得佢地本身個feel都唔係好襯 (唔好插我) (唔係話菜菜緒唔靚，不過我總係覺得佢地兩個一齊有少少違和感)

一夜情

今日無意中係amazon睇到原來佢隻碟完全版已經賣曬真係好勁

推下post先

我自己睇歌名又估唔到係比較靜既style~

有無人有聽？

第一次聽有啲驚訝個曲風，但聽多幾次真係好上腦，菅田個feel好女仔，Aimyon 又真係好似個男仔咁

好耐冇見JER兄喇
啱啱出mv哥陣有聽一兩次之後就冇特別去loop, 印象中係好舒服好好聽嘅
唔想之後收到碟會冇咗種新鮮感

呢首歌要用耳筒聽先feel到佢兩個啲感染力

俾你毒咗去spotify聽一次好似明你講乜
收到碟先認真煲

訂咗碟真好，原本係mv嘅video碟而家變咗45分鐘長片又有得j, 好想快啲收到碟

有㗎，但只會更難抽。。。。都過咗ltike 抽飛了。。。

多謝

[真。突發] 菅田開微博!!!

點解呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

要黎既始終都要黎...

我希望佢可以好似某啲日本藝人咁HEA做或者剩係出作品RELEASE就算

微博都開埋係咪佢事務所有請大陸人??

嗱, 我認為如果佢真係有心開日本以外嘅市場, 真係唔該佢攪好啲個FC, 唔好入哂會都抽唔到飛, 尤其海外嗰啲, 唔係嘅話就算鍾意都唔知點支持佢

佢twitter都hea hea地，微博又好難唔hea既 (另外其實我估唔到山崎賢人d微博都咁hea很好
宜家好多日本人都識中文啦，都唔一定係請左個大陸人...
話說佢係咪打算齋開，唔post野
睇個款似係宣傳隻碟先開，上次d mv twitter post都有中文version

宣傳佢啲音樂更加要俾FANS 抽到飛啦 私心

之前見到同事務所嘅新田真劍佑都有微博就覺得會有朝一日都有咁嘅可能性
題外話唔想見到連倫也桃李都開

係喎個日本地址真係最令海外fan卻步，搞好啲個fc先再宣傳都唔遲

最好直情on top而家FC 再加入佢嗰個專屬會啦，解決好多抽飛問題

查實要開倫也同桃李開個效果仲大，不過睇呢間事務所嘅穩陣作風要有反應先會擴張

雖然好大細超但係呢個真，將國內國外嘅人分外搞會對事務所同fans都好唔駛咁辛苦

算啦做少一樣得一樣，呢個ac要游說半年先開到仲要游說埋其他人開咁辛苦事務所細人少除咗fc blog仲搞多個sns會好辛苦嫁

游說半年？？

係吖，新浪自己講嘅

吓...人地想開就會自己開啦，仲要游說小半年，真係好柒 咁可能最後佢真係齋開

原來juri個微博都係開咗之後就廢咗哈哈哈哈哈
我好期待佢幾時會變成咁樣

Caligula個宣傳片好絕好想睇

祝大家去到!! 集氣

點解呀!!!!

聽日出新碟等收碟

唔識聽都狗衝呀!!!!!

好期待隻碟

希望你去到啦～ 然後帶d feedback番黎呢度

呢單嘢擺明俾日本住緊啲人，趕到都偷笑

好羨慕已收碟嘅人

佢自己走去買自己隻碟之後（估計係涉谷）係咁retweet有promote佢隻碟嘅舖頭tweet, 痴q咗線

唔識聽都狗衝呀!!!!! +1
睇中譯劇本打底再入場空耳唔識聽應該實冇死

我見都有舞台劇出碟㗎，希望呢隻都出啦

佢已經唔係以前嘅佢，而家咁紅，出碟實大把人買

Plan定下次出碟要去佢公司附近啲唱片舖搏捕到生人
話說個tweet notifications已經多到>50 唔想禁入去

佢活動範圍都應該係涉谷南青山一帶，但無咩緣撞唔到

其實佢真係好貼地自己去買自己隻碟

頂冷帽幾時肯除？日本都三十度仲要長袖parka

我一睇完張相，就google左東京既溫度，呢幾日好似凍d，廿度左右

廿度？？？睇睇先

睇咗, 18 - 24 度

都唔使包到咁㗎嘛？？？

可能佢本身唔容易覺得熱掛我記得佢ANN話過佢平時都唔使點開冷氣

都係。。。以為佢出街冇咁鍾意焗汗

頂冷帽係個頭嘅一部分
加埋個未解禁頭好想勁索佢頂冷帽啲頭油味
夏天著冬天衫，啡唇呢啲嘢我真係識條鐵
雖然呢個温度我都係著冬天衫嘅人

諗起都爽

即係著長袖都未至於咁厚，佢係勁嘅

好想睇佢headphone 牌子

俾大家睇吓菅田嘅才華

七月雜誌轟炸期, 買到破產

以前細個會瘋狂一啲本本都會買，依家謹慎保守好多見表紙+內頁好值得先買
今日仲有大陸版時尚芭莎有菅田唔好唔記得！

我都係睇定先會買多頁就會但今期好多封面

有啲title一定會買：nylon, barfout, cut, +act (如有封面）

話時話大陸本雜誌唔知點買

話說哥本tvガイドperson啲內頁幾正扔咗落cart度
好似記得連ロケーションジャパン個封面都好正
本芭莎去報紙檔會唔會有？再唔係誠品有冇可能會有？
冇得揀先去淘佬網搞

tvガイドperson 呢本正呀, 仲諗緊, 其實女性自身都正, 睇吓內容值唔值得儲先, 可能NYLON一出就唔諗放哂入CART

中國嘢... 遲啲睇吓點 或者等SCAN囉, 係咁衰架喇

對中國野無好感 +1
Nylon Japan 我都有興趣，唔知幾時出封面睇下

Nylon 好嘢嚟架, 睇過番唔到轉頭
上一本你有冇呀?

Nylon Japan唔駛睇封面直接入cart訂因為上次太正太搶手唔買唔得
女自我不考慮，有電影雜一定會先考慮電影雜好似+act呢本真係冇得輸但係今期唔係封面就要睇定啲啲
反而barfout同cut講開又會想留意吓
numero呢本雜又出現了係咪要特別留意

我會特別留意GQ同埋NUMERO

無買到啊...

新頭

好不幸係喺微博解禁

都真係好不幸......估唔到佢會send d同twitter唔同既野 (雖然我估微博都係staff經營架喇)
點都好，新頭係唔錯既，少年感~

齋講佢算又後生咗！！

個頭都係鍾意佢長毛多啲

要拍電影嘛，個電影故事好似由十幾歲講到三十幾歲，係要剪得細個d

個人天生麗質剪個頭就可以後生幾年

佢剪成點都好睇！！！！

國王與我個モリオ呀啊好可愛好想摸頭

你睇咗喇？？呢套我好開頭睇，真係好驚艷！！！

睇咗吖，未箍牙仲有兔仔牙嘅菅田好得意（雖然最尾愈嚟愈sad

我有諗過佢有冇箍牙，佢天空診療所嗰時真係齙

應該點都有依家啲牙算好整齊，可能係夜晚帶牙套哥種箍牙法
亦都有可能係佢做咗陶瓷牙

以為佢飲啡飲到咁

啱啱偷睇啲人post クローバー個video有佢同大家一齊煲煙片段

好幾個電影making（粉與灰同溺水小刀）都有佢手揸煙嘅畫面所以已接受佢牙黃嘅事實
クローバー感覺係啲日常畫面未收到碟嘅我覺得根本就係私下都係咁樣同啲朋友煲煙吹水

應該係

希望我隻趕得切到俾我抽飛

我隻碟星期五到，隻初回要月尾等埋3A boxset先寄

唔小心上咗Spotify偷聽咗一次隻碟好正呀好多首都好鍾意

諗住等碟到先聽~

之前電台個個禮拜都播一首新，我勁鍾意7.1oz

之前太忙 依家先得閒聽
祝有份抽飛嘅巴絲rp爆滿 一定抽中

7.1 OZ + ドラス！！！！！！！
柴田啲歌好好聽, 好好FING

中呀!!!! 發大財!!!

我load左一陣先明咩係rp
7.1oz有種愛到歇斯底里既感覺～個人幾鍾意

哥陣一星期一首新歌開頭兩首都有聽之後唔敢聽落去
驚到時收碟冇咗驚喜

但係你宜家已經去spotify聽左一次

返住工做緊啲厭惡嘢咁嚟聽咋聽得好唔認真
你地講完個歌名出嚟我個腦完全冇印象唔知個旋律係點搭唔到咀

哈哈
咁你收到碟之後留意下，7.1oz真係好正
佢係我心目中既地位就黎追到まちがいさがし

可以平排

我都想知

開得太耐又沉過一段時間?
所以嚟嚟去去都係幾個人留言

又沉咗
收到碟喇雙完全限定本迷你寫真集啲相張張都好好J真係J死人

哥張相我睇到停咗落嚟笑咗好耐

陳冠希著小背心就靚仔點著都得
地中海呀伯著小背心就
果然靚仔著件睡衣衫都仲係咁靚仔

啱啱睇twi睇到話今期+act 有10P, GINZA 8P
我應該會直接扔本+act落cart

要買了

啱啱睇到佢會上 Astudio, 今日最驚喜

綜藝我真係追唔到咁貼
等出熟肉先慢慢睇返

佢上007, 夜會, さんま，a studio真係必睇

綜藝生肉可以去邊度睇，等大陸翻譯有排...

007真係超好睇

007平時都想睇 但冇咩熟肉

好啊thanks～
我之前睇過有d 007生肉都算易明，佢好多字打出黎

007差唔多集集追，七個主持都頂級好笑

真係要的起心肝學日文先得

我自己就出去學左3年，覺得日文幾有趣 詞尾變化果d

有冇邊間好介紹 想用咗個基金佢

我仲以為你識tim
利申: 50音人仕

我以為花冧巴打你有學添，見你之前都睇得明好多野

五十音都未背好 不過要pick up應該好快

之前係第一學過 都唔錯

啡唇你同我真係識條鐵

俾返個credit落我用開啲翻譯機app
睇嚟我都要去揾吓出去學嘅資料

睇完50音再煲多幾套雙語字幕嘅就應該好易上手返

終於聽完live入面啲歌
7.1oz係幾好聽 但個人認為都係さよならエレジー最好聽

我自己原本麻麻地さよならエレジー，覺得佢把聲有d薄，不過睇左致命之吻之後對呢首歌印象好左

一聽前奏已經開始fing頭

平時都迫自己睇雙語

大家一定要睇今日果集閒聊007，好好笑

日文渣等出中文字幕先睇

好攪笑, 佢成身毛但冇咩鬚

有冇人鍾意ドラス、ベイビー、りびんぐデード

我都以為你識日文!!!

又驗証喺娛樂台真係出都唔出吓...攪咩...

＼✨週間シングルランキング発表✨／
7/10(水)～7/16(火)の #レコチョクランキング ！
🎖1⃣ #菅田 将暉 「まちがいさがし」
🎖2⃣ #米津玄師 「Lemon」
🎖3⃣ #手塚 翔太 「会いたいよ」
4位以降のランキングはこちらからチェック😊😊

勁呀可以超越lemon

另外田中圭真係好紅。。。。

りびんぐでっど好聽啊，其實佢把聲幾適合搖曳既歌，同埋個編曲幾出色lol
ベイビー好有驚喜，個feel好raw，應該無咩點mix過就出，幾特別

永嶋同佢真係好夾

不如正正式式咁開返個菅田将暉討論區

好喎, 呢個POST完咗開?

呢個真係要儲低

一啲都唔出奇 關西boy真係好爽直

自從發現到雙語字幕之後睇所有劇同戲都係揾雙語先

想去磨鬚根

我就係live睇呢集007，笑到pk 柄本佑仲要講埋d好好笑既成人電影

以上三首都鍾意
ドラス 好菅田嘅style, 即係佢個人啲聽歌風格, 同埋我個人覺得呢首喺3A時間作嘅, 3A首生きる應該有啲啟發到佢作首咁輕快嘅歌
ベイビー 同之前LIQUIDROOM 嘅 acoustic クローバー 一樣咁鍾意, 簡簡單單夠true
Living Dead 啲bass正到癲, 首歌同個title一樣俾到半醉人間嘅感覺好正

隻album真係首首都鍾意不愧我all in 3形態支持

クローバー個melody簡單得黎好易入腦我記得果陣係ANN第一次聽果陣雖然唔係話覺得好驚艷，但係聽完一次chorus個melody都記到，個曲真係唔錯

諗起都興奮

好似係15年? 佢上BANANA MAN個節目都有講, 話要上京之前好唔開心喺屋企諗住睇AV可以開心番, 點知都係唔得, 真係純情BOY

睇完呢集覺得柄木祐都幾好

菅田好勁, 可以同到佢想熟嘅人好熟, 啲人又鍾意佢, 最主要係佢想識嗰啲人個個都有番咁上下勁

你好有錢
我都覺佢唱快歌個感覺好好, 意想唔到 ドラス 啲BEAT好勁, 同7oz 一樣好好un

佢唱啲好迷嘅風格嘅歌特別有味道~

我呢兩日就係グローバー上腦

我都覺得柄本佑幾好 又係好爽直果type，佢地兩個咁frd真係好

個人又隨和, 朋友屋企亂仲開心過本人, 真係好攪笑~

聽聽下又幾正

呢首歌好適合演唱會大家大合唱

グロー〜バー〜 グロー〜バー〜🍀

諗吓都射

痴線

訂好晒完全同初回之後先發現以前訂開嘅網有千幾point到期，哥期又冇嘢想買就侷住拎啲point去訂埋通常返嚟
唔知點解我鍾意loopドラマ多過7.1oz 可能係佢快歌得嚟又唔係特別嘈哥隻掛我都唔清楚
迷幻風哥啲先正

始終都係鍾意Acoustic版多啲（可能係先入為主嘅原因

佢自彈自唱係有吸引力嘅

おは～～よう！！！！

靚仔到窒息

痴咗線呀，尋日狀態超好，有個晨早節目一開頭係佢大頭真係

勁可愛

hello
過嚟俾我抱吓~

本月最期待雜誌

我要買啊~
話說有個guys字有咩分別？

其實冇，而家nylon封面係女仔，封底係guy

改版第一期就係各fans傳頌嘅菅田做封面嗰輯相

原來係咁~ 等我順便買埋本+act~

話說睇相果陣除左佢個樣之外唔知點解focus左係佢條tie度，勁好睇，有條白色幼線，同埋佢對boots又係勁好睇 (諗起柊先生)

想買兩本
Junon 9P連poster忽然好想要埋

有poster好吸引，估唔到有咁多，但junon啲printing 一般，好甩色

著boot真係抵抗唔到

估唔到連登都有咁多菅田同好 突然有少少老懐安慰

修腳褲+boot正到無倫

早晨！

第一張!!!!

+ACT睇日期出咗喇喎, 有冇見過啲相嘅SAMPLE?

我都唔多覺喎真係冇人買？

大陸版時尚芭莎出咗相，係咪仲唔買

佢出齊相喇?

睇到了, 果然唔係鈴木親 好彩, 心諗冇理由跌咁多WATT

鈴木親係咪之前影numero哥位攝影師?
你講完我又想買返

今日晏就加餸

雙封面!!!

死啦, 我唔想佢逐次寄嚟, 而家想睇埋BARFOUT同GQ同裝苑咩效果先, 但NYLON咁樣好快會賣哂....

我都係, 一出封面就要諗埋單付運好驚會冇貨

有本雜誌DAZED嘅韓版, 嗰期嘅菅田真係人生顛峰
鈴木好似掹走咗張相...搵唔番

呢張係近期嘅

一本日常用一本儲存用

係咪呢套?

呢張都係?

係, 係咪好高質? 睇完即硬
中國芭沙就....都係翻版FEEL (角度同埋顏色)

會咁快無曬咩？我見佢上個月吉澤亮果本都仲有得買
出版果日先買都ok？

我唔知呀。。。。。我想買到。。。。

做咩唔訂要等出版哥日先買

我唔驚Nylon住我驚緊搭單哥本畫冊amazon開始冇貨
今晚冇人放大招有內頁睇嘅話我就唔理3721落咗呢單有Nylon先

咩畫冊？

唔關suda事嘅畫冊

但係你一次過訂都應該可以一齊送黎？

一次過訂咗佢分幾多個包裹寄都係以checkout哥時俾嘅shipping價錢，唔會收多幾次
上次買腎仔本寫真搭單買菅田本20+1同PLAY佢先寄有現貨嘅嘢，到腎仔本寫真集出咗先再寄埋出嚟finish order

咁樣冇加運費咩??

花冧ching都有追開賢仔？

冇呀都係收一個包裹嘅運費，呢樣嘢係amazon guarantee嘅

咁幾好喎，我試吓先

記住揀"Group my items into as few shipments as possible"
同埋checkout哥陣再check check shipping and handling fee

追唔到咁多個腎仔對我嚟講係有好感度但未至於要好似菅田咁主動追消息

正啊呢一幕

望返中國芭莎啲相⋯⋯點解有張係ma大個口得個窿又有張係抿緊嘴⋯⋯

仲未訂快啲去訂
未公開發售就已經變咗做best seller #1

有poster！！！

訂左～
因為唔想剩係買一本咁浪費d運費，買多左本cut 之前一直諗緊買 +act.好定其他，然後見到cut有講天氣之子，又有講菅田，好似好吸引

CUT正吖, 有菅田著軍服look嘅interview

講起poster想講見到Junon張poster幾正

中國時尚芭沙擺咗段訪問上網

我已冇睇超級話題, 係咪話佢又似呢個似嗰個嗰啲? 我覺得話佢哋係OK, 但亦認為公眾人物都難免會俾人咁講

佢哋事務所真係想入嘅咪感受吓中國係一個咩國家囉, 不過新田真劍佑好似都有喺中國拍過嘢? 係咁嘅話佢哋有經驗嘅, 呢層都唔擔心

其實真係想佢去歐美多過中國囉(如果可以嘅話), 成個LEVEL唔同哂, 起碼唔會禁嚟禁去諸多限制

展望啫 又唔係真係進軍咗
可能係客套說話嚟

嗱有諗過係客套嘅但呢條友講得出做得到嗰吓勁

希望佢唔好剩係去中國啦

似呢個似哥個就算啦當冇睇過
上面啲追星法真係不敢苟同
TCland啲會員限定圖仲係會喺上面流傳, 又用大陸追星法去追日星....
拿咩都好我私心希望佢可以接多啲cult啲嘅片想睇更多面嘅菅田

非主流片真係一大J點

佢而家主流非主流個balance都幾好

中國方法追星即係咩？

GQ9月号
雖然影得唔錯不過封面係隻臭圭所以我唔買

做乜咁大仇口

其實去中國發展都係遲早既事，日本佢好多獎都攞過，都差唔多要行前多步
希望係發展都係一個好d既形式，例如話拍d好有中國歷史背景既戲，然後係中國大量戲院上映咁，唔好拍埋d膠戲 (有d大陸戲真係膠到請我睇都唔想睇)
不過希望佢點發展都好，都會繼續係日本拍下戲拍下劇，我始終覺得日本個氛圍先最適合佢
唯一諗到佢唔去中國發展既原因就係佢下年結婚

其實以佢嘅年紀都差唔多結婚

都幾希望佢結婚, 成日咁恨結 但可能都難... 始終呢行加埋都有番咁上下要求, 如果揀事業女性其實人哋都冇心拍拖
已FF到無遠忽屆

其實feel到佢想 (佢成日都自己主動講起呢方面既話題)，但係未遇到
佢絕對會係個好爸爸~
(我個人比較奇怪，我係好想個偶像/鍾意既歌手結婚然後幸福快樂)

話說有個疑惑，假設佢有機會離開日本去外地拍戲，唔知逢星期一個ANN會點

有感情生活其實好幫到個藝人做戲唱歌, 我明有啲FANS唔想個偶像有另一半, 但成廿幾三十歲冇拍拖未衰過毒撚??

如果仲繼續做, 就會好似嚟緊嗰個禮拜咁錄音~~

我見到個封面即刻唔想俾錢...

都係既，可以錄音不過錄音就預左收聽人會少d
記得佢話過演戲其實係演緊人地既人生，自己都想有番d自己既人生，例如電台、音樂
希望佢幾忙都可以繼續做落去，ANN係幾有趣

佢就...應該拍拖經驗豐富唔使驚係毒撚

係呀, 聽佢個電台節目真係唔悶, 好攪笑~~如果再聽到多啲應該會再有趣啲~

係, 佢就唔擔心嘅~~

不過有啲偶像嘅fans會想咁樣要求, 我覺得有少少變態...

佢地ff得太多，以為偶像真係佢另一半

羨慕你睇緊3A 碟
呢對真係幾好, 價廉物美~~~

Samsonite又有update喇

究竟佢CAMPAIGN啲相幾時先有得LIKE???

你指喺samsonite jp ig上面?
有頭兩張可以俾你瘋狂like

我用TWITTER呀, 但今朝唔見

Samsonite d相永遠都係影得咁好

佢地個twitter好似廢廢地唔點用
次次有新嘢都係由啲fans揾到出嚟

係啦, 入去佢嗰版度睇啲post幾耐之前呀大佬????

反而ig都update得幾好
冇錢請多個人搞social media咩

攪笑在佢出廣告但撳入去啲LINK全部未WORK, 可唔可以SCHEDULE得好啲呀啲時間???

IG得兩張, 係咪得咁多乍?????

搞咩啊咁不如試好晒先放出嚟啦

得頭兩張

BTW HP 兩個banner:

右上同左下好正

啱啊，我自己都係save左呢兩張

Live Tour出咗con T!!! 周邊嚟搶錢喇！！！

首living dead好正
狂loop

唔識日文追星有好大障礙
完全睇唔明

係啊 我覺得有種愛到自我放棄既頹廢感

菅田將暉官推

這次、我擔任了旁白。
因「3年A班」這一作品、播出結束後我收到了各種各樣的反饋。
這次旁白的工作就是其中之一。
我所做的其實微乎其微、
但有人因此感受到、並以此為契機去「思考」。
我覺得這就是我們工作的意義了。
對於老師們的現狀、很多人表示”不能放任這樣下去了”。
這些聲音絕不是傷人的聲音、我覺得是非常溫柔的聲音。而且、是很有必要的聲音。
即使一開始只是微弱的聲音
若我們能認真聆聽
認真對待
就會變得非常響亮。
讓美好的聲音充滿社會。
我希望我們的社會可以變成這樣。

好感動!! 點解佢思路咁清晰(啲作品質素又高)

有思想既藝人真係好難得 希望社會真係可以變做大家理想中既社會

今日睇到"系"解禁, 好期待!!!

小松菜奈個頭髮長度好襯佢好靚

佢哋兩個真係好襯

冇心機CAP圖

不過套戲講四角戀，應該都係偏虐

真係唔知會講乜, 淨係榮倉奈奈做佢女友已經好震撼
可能都係嗰啲之前細個想發展但奈何時機唔啱, 經過啲人同事(平成嘅大事件)變遷發現自己原來最緊張嘅都係中學情人.... 啩
希望唔好變玻璃之城

兩個なな
好似話成田凌都係夾係兩個ふみ中間，唔知係咪特登

成田凌嗰個你唔講又真係唔覺喎
なな 嗰兩個打打吓發現了

我都係睇twitter見到d人講～
照咁睇套戲應該都好多支線

Live tour 第一站福岡已完

好想去睇
話20萬個entry抽1萬。。。。點中。。。

扶多d阿婆過馬路，等下次
(好似仲難過買香港d演唱會飛)

20萬entry 抽一萬人，點計到中奬率係18倍？

r 爆頭。。。

又完名古屋場

個弁當好似好好食，有機會去試吓先

肥左

真? 以為佢成口嘢所以影到咁~~

真好, 突然好一般人~~好親切~

少少啦
都係偏瘦架喇 好似係為左拍戲減磅嘛

嚟緊又一輪雜誌宣傳バカタロ超期待

上個水先，啱啱睇到918 TC Shop上架con goods

好耐冇見~

好耐無見喇
近排太多變化搞到冇晒時間追菅田嘢

明白, 我呢排都冇咩心情, 明明都有啲作品但都係有限度咁睇咗就算

希望遲啲可以去到NIKO AND 行個圈散吓心...

菅田最近啲嘢我直頭skip晒, 連之前LOVE個clover mv出埋字幕我連碟都未開嚟睇過 上音樂節目哥啲全部都冇睇到
我頭先先醒起要setup個轉運account買con goods驚趕唔切嚟用
話說con tee應該買咩size好, 唔識揀

轉運會唔會好快攪到? 話哂佢哋都係做生意姐
TEE我個人喜好大件, 佢啲SIZE都唔會偏離正常好緊要嘅

音樂節目我又有睇喎 表演得好好~ 最鍾意真係7.1 OZ, 之後見啲FANS聽完 まちがいさがし喊哂口

轉運ac set up咗, 最驚係到時用轉運地址但係俾唔到海外credit card
過幾日冇咁眼訓再揾返啲音樂節目嚟睇

應該得卦佢會員都俾海外信用咭

尋日集NEWS ZERO睇到人好鼓舞, 又勤力目標又清晰, 佢係真男人!!!

屌佢老母個官網係咪廢架?? 15分鐘 BAD GATEWAY入到去又彈, 再入去我最想要嘅梳賣撚哂!!

我屌你咩TOPCOAT

屌唔撚買, 入咗CART唔撚同人HOLD 貨大佬係咁同我話賣哂

入咗CART喇咩賣哂呀屌你

我都係
諗住all in 點知把梳竟然收咗皮
我仲分咗3張單嚟訂

你勁, 我入咗CART再出番去揀嘢LOADLOAD吓個網又BAD GATEWAY, CHEAP唔CHEAP啲

我唔買喇屌佢

仲要死機死到冇眼睇
入咗cart嘅白T XL一load返起就話已切

一開售狗衝咗件粉T XL入cart
然後再load其他嘢已經死晒唯獨shopping cart個page冇事
驚出返去就切嘅心態關係所以拿拿聲訂咗件T先
然後其餘兩張單都係咁驚切貨所以一死就訂咗先

佢好騎呢，入咗cart到俾錢嗰吓拎返起件貨，我見張單啲錢唔啱數再睇少咗幾樣，入返cart睇就話賣哂，但出去個page係仲有得俾番你揀，咩system?? 佢間公司唔識開網舖就執柒咗佢啦，入cart hold 貨是常識吧

重點係全部都可以再加印你限乜撚嘢量姐？？？

你就好啦

我買到最尾唔甘心試多次啲t, 試試吓都冇心機買了

依家返去乜撚都sold out晒咁濟
TC廢到乜都量產型 又唔諗吓菅田個fan base咁大邊夠應付

佢最攪笑都仲係會俾你揀t , 但揀咗又話sold out, 精神分裂

呢間公司從攪show到抽飛到賣嘢都極盡戇鳩之能事

阿蛇今日個草管人命就諗起菅田個菅

唔識字~

亂世中上水掃個塵
話說早排收到啲con goods（除咗冇把梳之外）
暫時最鍾意係個斜揹袋仔同埋哥兩支筆
袋仔夠細裝銀包電話鎖匙就可以出街，最多加多包tempo
不過敗北在於條斜揹繩有啲九流應該好快會斷
兩支筆（一藍一黑）用嚟寫嘢都幾好寫，支筆頂竟然寫住MADE IN DENMARK
之後衫係咁依試著過，因為有一件大碼一件加大碼關係所以可以比較一下兩個碼差幾遠
加大碼其實比我想像中細，只係大少少，因為大碼同我平時著哥啲衫都差唔多大

條毛巾未諗到點用，不過都幾挺身
對襪同啲襟章冇意見直接收埋咗

Btw今日咁啱睇到，let’s think

估唔到支筆出產地係丹麥

真係喎，丹麥製咁正

估唔到個袋係最好user experience, 仲等我嗰時refresh 剩個袋就斬咗纜

文宣識貨

支筆諗住MIC嫁咋真呀冇諗過咁高級
補返句先, 件T呢粉紅色哥件啲料係靚過同厚身過件白色嘅

話說最近先有啲心肝睇Caligula中譯劇本, 睇到某啲位形容得好細緻時個腦就會幻想菅田會點樣詮釋呢部分

件T只可以上網睇相
你咁講一講我都訂咗支筆~

機會嚟喇巴打

係呀！希望今次得！！！

總知一夠鐘就F5入去
開定幾個tab同時F5
去到shipping cart就代表半成功

11月1號日本時間6點記住呀

嘩你啲消息好靈通，我去睇吓先

一啲都唔靈通呀我好忙呀
仲以為你已經知道準備好

未啦好彩你提一提, 頭先係咁意睇過公式twitter 未見到...

呢度:

嘩頂,成兩日前, 轆已甩

今日出同有村架純合作嗰套戲令人期待, 終於拍到佢想拍嘅愛情片, 估唔到佢幾年前已搵坂元, 好有決心!

進入最後十個comment!!

凖備開新post

最後衝刺

坂元裕二w土井裕泰 呢個組合好期待
以前追過嘅劇都係佢兩個出品

有啲 但大部分都原汁原味㗎仔feel

係 選秀節目嚟

有冇人得閒開住新po先